macbook雪花問題

呢個月買既macbook pro，更新左之後，關機會咁🤦🏻‍♀️不過係短過一秒左右，而且平時用係冇事，想問下有冇人都係咁？

Same 打過去客戶服務部問 跟佢嘅指示check過部機無問題
但之前見到人講2019 13” mb pro都有呢個通病

用咗一年pro 每日熄機都係咁 殘影嚟嘅啫 帽事嘅

用家問題

仲以為係自己部野問題
咁你地tab制會唔會detect好差

我上網見到勁多人都係咁🤦🏻‍♀️

完美主義者表示見到個心囉囉攣

哭啊

綠mon咁誇張？

上網見到好多都係咁

我個部除左mon問題，其他冇事